真係係時候停一停 落條件比政府

對唔住 個topic 好有帶風向感覺
係到係想討論下 好唔好818後 比個機會比民陣
我地真正停一星期運動時間比政府回應
如果無回應或者唔滿意 先再岀黎
到時候我地就有更多彈藥 理由比勇武做野
歡迎討論

五大訢求？